GME 有冇師兄可以講下1月29日果d入價call對而家隻gme股價有咩影響？

我見星期五大戶死都托住320個價
應該唔係咁簡單呀嘛
1月29日1蚊到320蚊的入價call對GME盤前同開市價會有咩影響？
抽升機會大唔大？

利申：唔知

還貨阿 Rrrrrrrrrrrr

迫空頭班契弟還多啲貨